還記得青姐正哭 連匯豐都變垃圾

供股來時 彼此約定過
繼續期待

Strong post留名

邊間教會

啱音wo

人置身這大時代 還望可追到十倍

咩歌

還記得櫻花正開

教廷

推

還記得青姐那天一臉黃 還留著一手匯豐不及放
驚恐的你輪廓 太好看
流住眼淚 重覆細看

青姐話自己冇買架！！

教友2號

樹蔭有一隻蟬跌落你身邊
驚慌到失足向前然後撲入我一雙肩
令你靦腆一臉像櫻花萬千
懷念美好高中兩年期望你的青春不變
去到今天

還記得青姐正哭 連匯豐都變垃圾
供股來時 彼此約定過繼續期待
人置身這大時代 還望可追到十倍
曾分開曾相愛等待花蕊又跌下來
才洞悉這是戀愛

未有過的愛情但有種溫馨
歸家那單車小徑沿路細聽你的歌聲
沒法再三傾聽你的感動暱稱
維繫錯的一番友情無奈已經不可糾正
太過堅貞

還記得青姐正哭 連匯豐都變垃圾
供股來時 彼此約定過繼續期待
人置身這大時代 還望可追到十倍
曾分開曾相愛等待花蕊又跌下來
才洞悉這是戀愛

秒速之間變改小小世界
眷戀也許走不過拆卸的街
少女亦隨年漸長走得多麼快

還記得櫻花正開還未懂跟你示愛
當天園林今天已換上滿地青苔
如有天置地門外乘電車跨過大海
匆匆跟你相望一眼沒理睬
明日花昨日已開

廣東歌係少少唔啱音都會好怪

係咪因為個哭字
開本身係第一聲 哭係第七聲

還記得青姐正哭 連匯豐都變垃圾
供股來時 彼此約定過繼續期待
人置身這大時代 還望可追到十倍
在驚慌在斬倉 輸光 青姐又打來
才洞悉這是戀愛

做乜鳩

好想見青姐喊多次